女追男隔層紗?

其實根本就唔關事，
無興趣就係無興趣，
正常有原則、個性、目標嘅男仔，
又點會比一個無好感嘅女仔，
話咁易就追到呀，
反而會好仔細咁考慮，
刻意拉開距離，
避免產生不必要嘅誤會。

YOUR FACE

腿張開咪得囉

真 唔係個個男都係狗公

有菌

想試下
不過要等下世

（靚）女追男隔層紗
起碼都要順眼樣啦
否則咪諗住呢句野會應驗係自己到

濃烈海鮮味

冇樣都至少有波，一樣都冇 朋友都唔想做

睇樣 講完

除非好樣衰，否則女追男係好容易既事

係的樣子如何

哈哈，點都容易d

係咩..主動就得？

係

點解我個fd樣唔差主動咗個男仔都無主動返

冇手尾跟就話啫
同一圈子畀人唱仲大穫

個男仔冇feel 又唔想隨便一齊

如果女被分手，個女易唔易追番個男？

事實

戇鳩，係條仔嫌你醜屌都費事屌你，送都唔要呀